假嫁 吾好再傳fake news

人地係由廣東省公安廳交通部發出嘅駕駛執照，吾係大陸公安呀！！
睇清楚d字先好傳！

自推 1/10

你睇清楚字點寫再開post
吾你老母

2/10

3/10

又吾乜撚嘢呀
睇到都煩